聶德權：新入職公務員必須宣誓 現職拒絕將影響升遷 選舉中投非建制派肯定違誓言

思想上反政府肯定違誓言
所有人領取香港身份證時 必須宣誓愛國愛港 否則違反國安法

香港人 俾人踩到上心口 仲要龜縮到幾時

聽日後日記得投票

屌你老母

今晚本土派造勢大會無人講？

市民係都要投民主派
你咪告我叛匪共囉

fake topic
拉

fake 負評上一頁

香港人！龜縮！

on9仔

特區政府向議會負責，公務人員管理應獨立於決策局另設銓敘署，受公務員敍用委員會監督，委員由立法會任命

震懾局長接屙打玩鳩公墓猿

公務員效忠特區政府，非行政長官